★唔明有d人認為股票跌了遲早會升返！

彈弓咩

似彈弓佔1%

似跳ifc佔99%

似老鳩100%

jm9老魔開撚完未

游b juicy

後悔冇加注，又要升

屌你依個title咁媽咪麵style

2號?

why u here?

1478？

因為真係

X2

腦魔認真250 qq你會唔會撈先

兩萬點開始有股災, 災左咁多次咪又係上到三萬點
跳樓嗰班都係玩槓桿收唔到科
你普普通通買正股災完坐夠一年點會唔平手

呢個心態，記得買定保險，唔好有急病

腦魔有咩貨呀？

淨係講匯控同渣兜你坐十年都回唔到本喇

驚自己病就唔好攞啲錢去買股票啦

喱兩隻唔係受累股災, 係引發股災

咁d 錢應該用來做咩 做定期都要買保險la

計派息回晒有突啦

腦貓出手救巿